個大肚婆安全？？？？

希望平安 唔好一屍兩命

push
我都想知
睇完條片之後一直好擔心

push

推
好擔心

希望冇事

推

祝福母子平安，黑社會死清光！

等 D on9 仔係 whatsapp 傳吓假消息就有 update